Virtual Youtubers討論區 (581)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

LM

大福一開波唔刷首抽直接課金

NR2sonKB2OF7blcp

A字膊

係咪真人太高

個A字膊好似對手都甩較咁

[

[/member]

隻手大到

屌 show埋下半身更加似

個膊好硬

土下座

明明thumbnail 對膊頭好正常

隻手

個膊頭同隻手

謝罪

隻手做乜

隻手搞咩

隻手好似PS1 D GAME咁

斷左

痴撚線個膊頭凹撚咗

HOLO跪了

呀son土下座

係個人太肥？

holostar

女個邊都全讓

個比例真係好怪

似係個真人無咁高

好似外星人

隻手係咪大得滯

水冇

公主好女仔黎緊係讓

水

萬6人睇謝罪

逼害Holostars

Astel

隻手掌幾大咁

笑死
咩3d o黎架

隻手掌大撚到猩猩咁

我冇SUB

應該係 佢岩岩差腰隻手係模既腳到

應該個捕捉問題
個位無食到

隻手掌好大

手長及膝, 劉備嚟既?

佢個膞頭做乜9

阿水竟然無讓

隻手掌Kawhi Leonard

so sad,懷疑佢可能同時毒l格，本身就a字搏

隻手掌會唔會太大仲大過佢個頭

正面睇懷疑佢書包都孭唔到

屌我都係諗到劉備

阿son有無BLCP

膊頭好似甩骹咁

隻手好似猿人

中之人確認

個場仲靚過個人

嚇死

Cover啲3d搞乜

係咪無Test過

son得萬5

依家打側個人睇就好型

仲唔係不和？

隻手可以遮住成塊面

做鳩star

出律可就負皮

有萬5仲想點

隻手好癲

手掌大到可以一下揸爆大脾

應該太矮 隻手要捉野

屌呀SON有冇咪4高

個個都睇男v
原來男v係俾女v睇

隻手真係好撚癲

兔建要人

平時都係得5000左右

天使同miko都會限
我聽朝要早起身

佢咁樣郁黎郁去個模又正常D

Holostar 猿人

隻手如果屈向前就奶野 但又唔係2隻手都係咁

比佢兜巴星實入ICU

邊有

好似唔知邊隻game

應該話側身就正常返，

改一改嗰膊頭同隻手

winning son

係咪Cover問題
對手好似錯位咁

叫佢長期側身企啦
側身睇幾型

不和啦

萬五已經好撚勁

所以應該係cap個問題多
始終未必同班女一樣咁多資源

唔怪之得yadog入咗咁多次

會唔會係身高問題

Cover執返對膊頭出嚟啦屌

son問題定個3D廢

A字膊+手掌大
好似猩猩

點都叫holo
家陣仲撞真係萬5都無

同埋似係牙son未習慣3d多
好多時都得一個動作

執下應該好好多

隻手做乜撚

放隻手落個膊個下笑撚左

似班女咩

隻手掌大到真係好撚得人驚

好似糖豆人

個膊頭好似甩咗骹

隻手長到癲

好彩唔係Astel寶

整model嗰個拎去勞改真係要
點解會整到咁
明明live2D好型

隻手一擺前就笑到停唔到

淨係要個頭算啦

佢隻手令我諗起團長跑步gif

對手想點

D比例

野人

成隻右手都好似有d問題咁 左手又好正常喎

隻右手點解會笠左落去

啲手指長撚到

可以摸到前列線了

個皮好笑到仆街

睇左陣我覺得似捕捉問題多
但班女又無以個問題發生過

究竟2邊係未同一班3D組做

落場玩女

野仔

識唔識規矩 四重加密啦

依家訓底打側就型仔曬

側身又好似正常
可能副骨同3D link得唔好

astel

ching顯性gay

手指好長好粗

收埋對手好唔好

握力2000kg

牙喪公然挑戰N支A
好黃

咁樣又正常返啲

屌
真係忍唔到笑

齋用手指都夠晒

sor sor sor sor sor sor

手指真係解釋唔到等2.0

彎左手指正常左
應該係son唔習慣3d模型

糖豆仔

手指長過J

好癲 好耐冇笑得禁開心

有冇人P個握力器俾佢

第一日就要等2.0

到時律可x祭

轉黑色同HAACHAMA隻蜘蛛一樣

個模真係炒曬車

確保唔洗中出
手指仲勁過條J

怕佢所有仔仔都係咁就好笑

以D後執唔係難
應該個模未試夠

holo出返未

如果astel都係咁

係公司笑到比人問做咩事

有6個台

屌啦聲，hololive呢。仲要係gsc本社出

之前白上都係代賣

你：睇仔仔
男同事：

祭狐水冇晒消息，唔知係咪俾製作廠商撕單

Are you toilet son?

on9妹

仲有隻手出事

屌
笑撚到肚痛

雖然隻手好大而且A字膊
但幾順

中之人四重啦

之前果3隻好似係強國廠出。但黎次彩虹係gsc本社出

睇耐左又開始順眼

個台咁撚似oreo

遠睇好好多

妄想心音

唔近鏡，加側身就好型

瑞典鹽醃鯡魚

如果呀son出直筆 有冇人會去搶？

睇黎所有仔都會入黎。astel同律可

屌

慎二

人地仲有膊頭

唔係話間廠收左皮咩 twitter都冇更新

suntempo

啱啱打完apex

上海果個分公司黎
好似都係GSC自已野

慎二+Assassin
Fate二人組

笑到我咳

好女仔

會唔會有小野

仲有舊劍

大家庭

食完飯岩岩先睇，阿son對手咩事?

想有ID組上去講野

你知道得太多了

咁咪岩囉
已家個HOLO ALT都係FGO團隊整

gsc真係咁大間廠，土人界既國際龍頭都可以怕nga…真心失望。

笑死

甩骹

一齊3D去廁所

Holo最大牌係咪阿水？

#198

是

係

咁咪可以完美避開獨角獸

Fps24都冇

駁吾刀

啲囡要忍成個鐘

一直都係

笑死人咩

支棍

弱智大曬架

人地百萬vtuber 使唔使讓你底邊star 呀

我留左個櫃俾木口土人嫁

講真個白模出左大半年到，加埋疫情拖慢晒我覺得重係預計內
反而期待figma同alter果set

做乜鳩

on9

估動畫名 答案:このすば
係咁嘅故事來咩

Jm9

屌你有晒畫面

老師唔驚奶野？
以排Ban ASMR都Ban得緊

只要肯出，我唔怕等係怕佢真係避聯木口咁難睇咋

你咪牙水lor

好黃

冇睇開男v
睇落又幾on9幾啱睇
想問平時係咪行藝人路線

係
百萬Vtuber
全社都幫佢
仲係center

懷疑緊D錢去晒整個舞台

又跌

出返土人即刻買哂佢

好戇鳩

我睇緊啲咩

我兒係

Winning son molamola 比大前輩開聲屌

有冇人整gif？

ollie

成個國際都等緊木口，gsc唔好跪啊

笑撚死

staff笑左我兒話你10分鐘去次廁所得唔得架

同彩虹鬥痴線仲有少少距離
但係都好好笑㗎

其實gsc成日都開空頭支票架啦
年中公佈幾廿幾百隻黏土人都唔少放哂飛機

男人癲起上黎

所以我又唔係咁大反應
虹果幾隻隨時排左年幾先出到

其他兩個都有其他figure買，祭就真係慘啲

一個男人嘅IQ係100
一班男人嘅IQ係0

Oga同Winning son（即係而家3D嗰個）幾搞笑同埋會同女V連動，可以搵返之前啲片睇

得水有樣睇

g持

男人快樂很簡單

男人嘅歡樂就係咁簡單

點解你貼啲link次次都咁長

Star同Id Among Us正能到

真係下半身既男人

屌你老味 做乜鳩 笑到仆街

係gsc面前有樣睇都冇用 都係可以完全不了了之

慢慢等 我都希望唔好走數

因為copy上面個url唔係下面share果個link

真
gsc走開數

告知
應該係goods啦

our son贏到水姐

真係好on9

一陣公主歌回聽嗎

圍裙？

環保袋

第一眼睇以為圍裙

3D紀念商品:環保袋

忍唔住笑

用咗其他人問你間bar係邊

2016. COVER Corp

其實幾靚，完全拎得出街

環保袋+杯墊
都幾實用

對比

一同個立繪擺埋一齊膊頭個問題明顯到黐線

阿水都去左讀SC 真係無野睇鳥

個環保袋幾正
想買比老母買餸

俾啲太太拎岀街用

杯墊幾正
好彩杏女唔會出一set

連埋channel名就會咁長
正常link有video id就夠

正常
copyright計一開始果下

長臂猿

&ad_channel 同埋之後嗰啲可以唔使copy

呢個咩網
求LINK

RTX on RTX off

都叫彩虹top3

環保袋 ?

笑左

廢青同靚仔只係一線之差

對比班女 d goods好平

聽聽聽

而幅好D

原來 以為copyright會經常update到最新個年

真係無咩問題唔會毒，外人睇都只會覺得係d鋪頭小店買返黎果款

某程度上係講得冇錯喎

要擺左定右

環保袋同杯墊真係幾實用
同埋son話依家呢個時段環保袋應該好有用
仲話自己都會買

中之人都話得四重囉

其實差唔多
之前5期生果堆3D記念goods都係3000-5000yen

一開始無乜人識個陣都係差唔多呢個價

大手掌先係son嘅本體

要人

重點係個樣正常得黎又攞到出街

老母問你個環保袋幾錢

睇返祭個隻2020年7月先講
邊有咁快

同餐飯差唔多

打開環保袋之後隻手

第一次睇star唱歌

Lm TMT

個設計真係好睇

敗北の少年 - kemu / covered by 拠鳥きまゆ

連holostars都見到有毒撚車

比想像中好

都成216hkd 如果靚料都值嘅

又幾好聽喎

son唱歌幾好聽

你唔好對n支a d人有幻想啦. 佢地連完全唔關事既雙位數subs個人勢都車, 仲車到人引退

個樣睇落好HEA

因為對手係到鳩fingfing

son似係街邊拎住木結他唱果種聲

陣味道明顯咁唱到出黎

好似唔知點企咁

以佢平時唔係唱開歌黎講真係幾好

企到好頹

手機劣改

毒撚第一次緊張？

Assassin唱歌

又一次覺得班女真係好用心用力

個A字膊搞到佢成個毒撚咁

始終第一次3D
運用得唔夠好
加上個模型本身手大某啲角度好奇怪
之後更新同埋用熟左個效果應該可以幾好

holo0期1期都係玩到個舊3D模型熟曬手

有隻手明顯甩左落黎

無對開鏡頭隻手唔知點放

俾碌竹佢當咪stand揸咪好囉

幾好睇

好彩son係咁搞gag救返d

可能star未3D過，冇女個邊啲訓練班

多左2千人sub阿son

又會比人笑穿模+對手更加明顯

呢個角度好似插住袋咁 幾型

應該真係太少對鏡頭

有一個係我
風格同把聲幾啱我

Ho啲男人模都整得唔差

班女始終標榜偶像
有跳舞班
同埋live過幾次
star始終第一次

son話自己嘅夢想係令到大家都笑
同自己相關嘅人都可以一直都微笑

衰手到

多了1位男太太，感謝

好似淨係俾張Key Visualシャル
佢再作故仔俾PTR估
一開始冇睇到

佢成功咗 太戇鳩 返緊工都笑出聲

真

收埋隻右手幾好睇

好期待Astel 3D唱歌

少少似jojo

優里 -ドライフラワー / THE FIRST TAKE Cover by 江戸レナ EdoLena

【メタモエの歌ってみたfeat.熊野ぽえみ】夜にダンス / フレンズ【VTuber】

真
睇得勁開心

睇Reddit啲人話應該係做3D模果陣rig手臂個位整低咗，跟住拉低晒對手臂個位

完 有7分鐘廁所時間

3D打apex

重點係真係唱得比想像中好聽

3d耐久唱歌就好

諗起都正

係咪要走啦

本身個人短過模唔少
變左cap出黎舊骨要拉長去控返個模

仲有5分鐘

似未test夠+我兒唔熟用3D

天使最近總係好似有咩忙緊咁

頭先話想夜晚讀sc，之後轉睇馬良
然後話會睇到儘所以應該冇時間讀sc，下次再讀
佢最鍾意讀sc環節可以雜談所以如果唔讀應該真係有嘢要做

總攻擊 要人

鬼殺隊有會員

點攪，我兔玩返mc,但又有會長 又有公主歌回，又有大小姐

可惜A字膊

446:係呀~~~

所以啲海外老豆老母喺個集中串度屌緊cover

看更

我一定兔先
無人阻到我

Are you winning son?

兔仔要人

睇返律可個3D好靚

唔知空媽會唔會講下我兒3D

發現又有人支那人周圍車
Charlotte又有 Kaga又有

好野兔

開哂訂

又要準備頭暈

抵屌啦
好彩Toilet Son夠好笑先無咁大問題

原來空媽都幾高

公主是咪訓左

3D老豆

Gibara開直播

做3D嗰個作者

開始啦

Kuzuha同本間黏土人已經買得
想喊

Capture問題？

黃上要人

有可能係miko矮
冇記錯miko矮過pekora
有次3D collab摸頭嗰陣好明顯

海豹要人

開

多到

...

睇緊仔

㩒錯icon

度度都要人

老公老婆最佳高度

應該係真人太高?

睇落冇咩問題

係其他太矮
鴨得154

應該係啦 Lamy 3D都係佢做

平時有1000已經算多人

做3D模嗰個同做rigging嗰個應該係唔同人

佢有無睇到爆血管

？？？

矮

咁睇又好靚仔

三家姐要人

黃上要block會長啲舊車都幾係嘢

要去駁火了

垃圾youtube
一野減左5000同接

原來佢做埋雪媽3D

皇上冇mod

好撚多車

啲車多到

member 限

開咗會限

睇黎冇共用黑名單

有mod del緊 不過太多 啲舊車復活晒

皇上開左會限
即刻join member

兔把聲好咗d

會限發言

Collab啲車穿得特別勁

應該暖左喉先開始

男人限定

又幫人加會員啦

個個都咁玩可以賺會員

今日猩猩又代班 同Towa打練習賽

單純冇黑名單冇NG WORD 乜都冇

咁啱又撞到兔玩MC

有冇人有back up

好多綠色

聽落都似真係要引退

共用黑名單唔係已經完成左啦咩

又有會員車
係入會車

要Join Member洗

訓陣先

唔怪之得突然咁多會然

我睇曬4個台，頭暈中

一台獨佔

共用黑名單只係封左舊車
但唔夠mod、無NG語其實唔易

皇上同阿龍icon一模一樣

班賤畜真係

我都想牙夸多啲會員

怕大家誤會係模型嘅問題

佢肯同龍合作先算啦

同會長collab可以引流（吸會員）

支仔一早入咗會啦

似大小姐咩
一句多百幾2百個

支持coco

可愛係大撚曬呀

感覺好似返返去幾個月前 個個都玩到厭會長先黎玩

如果牙水咁有諗頭邊駛煩呢d野

皇上唔着B站戰衣係爭緊啲

公主仲未唱

之前天使都係咁
我同其他hey民都有歡迎新member
因為天使成日同會長collab所以依家hey民同桐生會重疊度好高
基本上都係同一批人

會長啲運

咁我都想聽大小姐唱無伴奏嘅

皇上虐龍呀

刀劍

屌 未食飯聽兔仔講野食
餓到仆街

大小姐

唱得未呀

希望佢地有種啲
成堆車加會員spam
一個會限就收皮仲送咁多新會員咪輸哂

你咪又係忍痛繼續睇

叫多啲人翻牆出嚟咪得

終於唱

公主かわいい

會長

但睇會長真係新手咁玩反而另一番風味

啱啱想講會長啲運終於黎

會長好勁

收左錢

有病唔駛話俾全世界知架喎

黃上加油

好qq

小畫家

總攻擊（300負皮）

Crew係咪個個都同個推一樣有中二病

用佢塊繪板

竟然睇木口以外既台

會長D運

睇緊會長同大小姐

會長
後半勁到

牙龍好運到癲喎

beginner's luck

睇緊會長同公主

，笑撚死

江良

好多負皮

原來幫手送會員係毁滅人賺錢工具

邊個話虐龍話

即刻出yacht
歐洲龍

仆街我打晒冷震

墓場

其實睇咗咁多次我都係唔明呢個擲骰仔點玩

得果3百幾，仲少過葛葉

祝福

兔仔mc水尾

簡單易玩賭運

擲齊點數

睇到都老尷到震

兔仔啲畫功真係

Fbk應該贏

一開始以為中間個碌係阿姆斯特朗炮

好運到

四夫都要

兔係到畫緊咩

係咪做埋今日

3百幾真係濕濕碎

墓碑？

牙狐點搖四條五

葛葉咩事

左手邊有個表 如果你擲中某個花式 就可以填落去
不過每個花式淨係可以計一次
填晒個表之後計總分 高分者勝

公主黎首歌

爛狐輸鳩咗第一round啦

想睇牙龍同黃上捉棋

Model 贏晒 係隻手要set過

連打こんぺこ嘅人都無

堆TNT

會長同親邊個合作 個trash都掟個紅色sc

會長應該贏啦

中風

唔理
公主咁樣唱歌係好聽嘅
唔鍾意就係anti

得返一次機會嘅皇上

ねね度好撚lag我問題定YouTube出問題好多人講轉圈

擲到尾都擲唔到某種花式就會唔計？

兔仔提會長

cls阿龍啲運

會長好運到

201

我都轉緊

役全部都中

不嬲好聽

唔啱花式會0分

會長新手運勁到

遜到背景都冇埋

下面就花式

個前奏一起果下，以為佢學鴨咁用本音唱黎種深情歌。結果都係大家熟悉既公主

有冇屌會長d設計

SPY

點都要揀 不過好似會計少分
詳細點計少我都唔知

玩多場

三家姐唔服輸要黎多次

佢望住個下唔講野笑撚死

唔可以令會長冇面

最後阿龍讓都贏
分數差太遠

阿龍；呢個好好玩！
皇上：桐生小姐，可唔可以再打多次
阿龍：冇辦法啦

巧巧天

Trash社長
幹部黎

跟住繼續強運輾過就好笑

又4條5
D新手運勁到

peko通緝天使

最底三項係固定分數
其他都係點數相加總和

快d,等緊mc合作大型貼貼現場好耐最好直頭黎個免田社合作

兔仔要養阿龍啲貓
阿龍諗住下次先餵魚
阿兔依家就準備餵

去喂會長啲貓

讚會長起個地下室

pekokana

皇上發力

兔仔應該係唯一一個叫天使
かなたちゃん嘅

公主巴消失左

失格

愛唄

黃上咁都搏

五條2

見到會計少d分係因為個表上半計分係計擲中幾多個相同數字(1~6), 而下半花式數字越大越高分 (6俘>1俘)
睇過太多Holomem 玩呢隻game, 明明自己switch 都無買到

又中

強運到

屌
燈死爛狐

公主得返我地幾個留守……而主角消失左

fbk

會長o的運屈到

牙龍D運痴左線

牙龍又吊打

燈到

逝去的感情

桐生ヨットコ

皇上

皇上主場輸到咁

幾時讓個名出黎

加返星詠一味算啦

皇上最近搞咩

啲貓

WTF????

勁到

mk妹

餵貓入左阿龍個監獄

1/3 chance

會長唔記得整開關

會長太強運了

佢唔記得轉ac上連v啫

佢特登唔整嫁

要出糧俾會長
同埋安排新project

不過冇出糧俾天使
天使會唔會跳槽到不知火

黃上又輸

皇上慘到

兔見到會長間屋

會長讓3個都贏

ロキ

黃上俾人屈機

皇上d運

出糧比會長

無忘記公主就好，見佢今日宣傳左公主歌回好多次，但最後竟然唔見人咁奇怪

又俾人大炒

乜都開唔中

天使係前妻旗下4天王

皇上黑到

見到阿龍屋企有天使壁畫三張
阿兔以為係天使間屋黎

CLS四粒六

好好聽
只係演繹風格唔同

嬴成100分都黎

cls 有冇咁強運

皇上眼神死

又200大炒

忘記左啦

公主唱緊咩

炒個一倍

好狐

真心，黎首同蕉一樣，好岩佢唱

真係好耐冇見兔仔開MC

係黃上黑得太緊要
之前牙心都試過開掛

炒成百分

フブキ慘敗

狐啊

ロキ（ルーナver.）

第一次見贏成百分

屠狐

唔講以為200好易

ねね

又prezents

桐生小姐，其實在下有少少野想商量
可唔可以再打多次

阿龍：呢隻game真係好好玩

又黎過
玩下其他喇

唔好再玩鳥

終於

好耐無見兔玩TNT

究竟爛狐呢鋪能否挽回尊嚴

攞到bonus咪易

皇上馬娘果D廢老性格帶埋黎呢到

會長虐狐虐到

咁好彩

又四條
懷疑牙龍收買咗啲骰仔

兔仔

2條大蛇都45分了
今次牙龍反CAP唔到啦掛

睇唔明隻骰仔game 點玩

jojo

記得睇過熟肉，兔好似同船長玩黎隻game,戰到好貼近，2個叫到拆天，好好笑

燈撚到

再黎個yacht

一陣黃上間屋就著火

今次賭咩

不過其實阿龍係mc間屋
的確更加似天使嘅

直接三張天使壁畫，加上係學校附近
阿兔一開始認錯都唔奇怪
不過佢有話事務所幾靚

今次到フブキ贏啦掛
唔信會長好彩到咁

又四條

兩次四條喎認真咩

Done

等睇車左去江良，之後今晚nga班彩虹粉爆氣屌7佢地

no signal

當你出晒2條蛇
就會好易搖到蛇

啱先nene講咩chartroom係咁おおおおお

熄燈出千

新宝島都巧巧天

fbk 玩到no signal

冇電
打算充電直接推倒左部switch

六夫

本來蛇就唔難...

好狐黎料
我睇戲睇得多,準備洗橫手

今次狐要大贏會長

今次三家姐贏啦掛

今鋪會長應該輸啦

12局每次要填一格,每局可以擲3次
1-6格(個個數字x粒數),合計過63既話加35分
第7任何5粒合計
第8-12係花式(4粒, fullhouse, 4連, 5連, 5粒)
重點係個局點都要填一格

個勢開始有D想反水...

屌有冇咁撚癲

又B straight

連燈又燈

牙龍玩埋嗌骰
點同佢鬥

阿龍
運氣都係好

會長一召喚大蛇就即有
反水了

燈到追平
你班仆街逼害牙狐

賭骰仔輸都有得賴

阿龍終於冇運
狐狸努力緊

皇上一路走來始終如一

會長FULL HOUSE好過啦, 唔好貪啦

三條六食唔到bonus

んなあ

full house

慘呀

喺度吹

狐填完2條蛇之後瘋狂出蛇俾佢

FBK好多蛇
比你燈到了

鐘聲響起反cup的訊號

125 133

四條四
阿龍好勁

慘撚到

Fbk連輸3場

講中就唔係燈啦

CLS GAME

三家姐又比人強姦

已經三次四條
有理由懷疑牙龍用骰仔替身攻擊牙狐

兩件賭徒喘氣好好笑

三隻六
嚇到狐狸

之後狐狸四條四最後一隻1

牙龍

呀龍

讓賽

會長手殘

阿龍讓賽
禁錯制

會長連手殘呢招都出埋

會長又讓賽

牙龍讓賽都嬴

會長放水

牙龍讓都冇用啦
點可能yacht

都贏

Noah 殺左ras

要贏了

會長唔想再last game了

手殘照贏
係我會長

禁錯掣都贏

哭能左

連燈又贏
好狐又輸

公主唱緊咩, 好熟

爛狐

比人姦左幾多局

3連敗 媽的爛狐

公主

咁撚樣都反cup

一打n真係再勁都唔掂

無手殘一陣又炒200

讓賽都贏 好難搞

玩其他啦

開掛

連燈真係從來冇令人失望過

讓賽都要贏10分

阿龍：前輩，前輩。 三連勝

皇上：不如話第二隻驚啦

阿龍：前輩係咪要走佬

連燈勁到
想邊個贏就邊個贏

賭第樣

0:3

世界遊戲大全51係狐眼中係咪得返賭錢遊戲?

ALLIN

D語氣

狐真係賭撚黎
唔賭唔玩

會長一黎就all

即爆

讓賽啦

三家姐D運終於返黎

皇上21點之王

皇上：呢隻驚可以四個人玩
不如下次叫埋天使黎

會長應該唔識玩bj

諗到nga班人今晚可以點泥了。難得狐和tskk合作，但她選擇唔讓賽，狐激怒，這下梁木了

桐生會又有借口SC

我估隔離屋果個都好想玩

車車

blackjack

會長似唔識玩21點

宜家輸到碌柒wor

又養得幾靚

輸左自己一個睇馬良

通殺
正常莊家攞10/A要睇底牌先

牙狐笑撚到

廢老

賭撚

廢老群組

竟然唔係莊家通殺

-399

那個tskk終於怕了，狐果然能影響營運決策。

但會長話DMM版出左就玩馬娘
不如4個廢老對抽

全holo得番幾個唔廢老

bora cpt依隊幾有冠軍相

Virtual Youtubers討論區 (582)

我覺得會係皇上自爆反輸

miko會限都係更新homepage
同阿兔上次會限一樣

點解大小姐一個鐘前同一個鐘後都係無咩郁到咁

又blackjack

個莊出蠱惑

郁咗好多架啦

大小姐只係認真思考緊

好撚狗
正常莊家blackjack要即刻開牌

講左

-149 vs -150

咁都有機會cup

我想問呀兔今日會整咩？

真係畢業？

屌頭先邊個話皇上會自爆

伏人加注

我

好似係

好啦又-100啦

反CUP時機黎啦

睇佢張圖我都答你唔到

唔敢睇畫面 聽聲算了

莊家又A底

莊贏晒

1:3

R7好睇

負分第一

夜

兩條賭撚會唔會玩埋poker

地下ヨット

公主既夜

身家清白上

牙狗要咩人
15K長掛

3:1

完咗

夜に駆ける（ルーナver.）

比面皇上

咁快完 唔夠喉呀

齊聽聲先恐怖

三家姐贏左即刻收台

比想像中好睇好多

啱啱好一個鐘

完全唔夠

江良堆sc無停過

牙狗尋日玩左, 貼貼

正常
真係無機會再比，啲人諗都唔諗

始終最後一次

再唔俾冇得俾